入樹仁有3萬蚊！

今屆考完dse嘅莘莘學子
唔洗我教都知要報邊間啦！？

榭大 榭大

東大

資助咁少